一人Po一張長者卡 我先

利申 17歲

攪埋D咁既野,係咪想長者卡都俾人攪埋,真係多得你唔少

收皮啦傻閪

戅鳩仔

收你老母呀，屌完又冇論點，粗口有邊個唔識講呀傻仔

冇 直接跳開

無 長者卡無用既

靜靜雞贏唔得嘅?

黨鐵最多遲些會規定，長者卡要用個人八達通登記。
咁咪轉小童卡。
如果連小童都要個人八達通登記，咁就得跳閘一個選項。

唔係咁多人大大聲講跳閘，都未必會咁快俾班廢老圍，有d野淨雞雞做左咪算，大聲揚出黎效果又唔會好d,係要好威咁四圍唱，到最後攪到想用既人冇得用，咁有咩好處?

傻啦，人地跳閘係搞不合作運動，唔係志在省幾蚊錢，而係一場政治示威的一部分。

照你咁講，長者卡都冇人會睇得出係不合作運動，咁用黎做乜

唔俾黨鐵賺

咁咪就係我講緊唔好咁揚，等大家都可以做落去囉。。

點解變咗針對咗黨鐵
呢個行動目標唔係政府咩

FYI 長者卡既差額由政府補貼